# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2025 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-19 07:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-23 13:40+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:27
msgid "Graph Name"
msgstr "图名称"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:30
msgid "The name of Graph, if not set, will use the default name."
msgstr "图的名称，如果不设置，将使用默认名称。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:35
msgid "Embedding Function"
msgstr "嵌入函数"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:39
msgid ""
"The embedding function of vector store, if not set, will use the default "
"embedding function."
msgstr "向量存储的嵌入函数，如果不设置，将使用默认嵌入函数。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:46
msgid "Max Chunks Once Load"
msgstr "一次加载的最大块数"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:50
msgid ""
"The max number of chunks to load at once. If your document is large, you can "
"set this value to a larger number to speed up the loading process. Default "
"is 10."
msgstr ""
"一次加载的最大块数。如果文档较大，可将此值设大以加快加载速度，默认值为 10。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:58
msgid "Max Threads"
msgstr "最大线程数"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:62
msgid ""
"The max number of threads to use. Default is 1. If you set this bigger than "
"1, please make sure your vector store is thread-safe."
msgstr ""
"使用的最大线程数，默认值为 1。若设置大于 1，请确保向量存储是线程安全的。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:72
msgid "Builtin Graph Config"
msgstr "内置图配置"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:75
msgid "knowledge graph config."
msgstr "知识图谱配置。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:79
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:39
msgid "Knowledge Graph Type"
msgstr "知识图谱类型"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:82
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:42
msgid "graph store type."
msgstr "图存储类型。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:87
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:47
msgid "LLM Client"
msgstr "大语言模型客户端"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:90
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:50
msgid "llm client for extract graph triplets."
msgstr "用于提取图三元组的大语言模型客户端。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:93
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:53
msgid "LLM Model Name"
msgstr "大语言模型名称"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:96
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:56
msgid "llm model name."
msgstr "大语言模型名称。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:118
msgid "Builtin Knowledge Graph"
msgstr "内置知识图谱"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:121
msgid "Builtin Knowledge Graph."
msgstr "内置知识图谱。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:124
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/knowledge_graph.py:127
msgid "Builtin Knowledge Graph Config."
msgstr "内置知识图谱配置。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:32
msgid "Community Summary KG Config"
msgstr "社区摘要知识图谱配置"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:35
msgid "community Summary kg Config."
msgstr "社区摘要知识图谱配置。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:61
msgid "Vector Store Type"
msgstr "向量存储类型"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:64
msgid "vector store type."
msgstr "向量存储类型。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:69
msgid "Topk of Knowledge Graph Extract"
msgstr "知识图谱提取的 Topk"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:72
msgid "Topk of knowledge graph extract"
msgstr "知识图谱提取的 Topk"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:77
msgid "Recall Score of Knowledge Graph Extract"
msgstr "知识图谱提取的召回率得分"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:80
msgid "Recall score of knowledge graph extract"
msgstr "知识图谱提取的召回率得分"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:85
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:93
msgid "Recall Score of Community Search in Knowledge Graph"
msgstr "知识图谱中社区搜索的召回率得分"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:88
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:96
msgid "Recall score of community search in knowledge graph"
msgstr "知识图谱中社区搜索的召回率得分"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:101
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:109
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:112
msgid "Enable the graph search for documents and chunks"
msgstr "启用文档和片段的图搜索"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:104
msgid "Enable the graph search for triplets"
msgstr "启用三元组的图搜索"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:117
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:120
msgid "Top size of knowledge graph chunk search"
msgstr "知识图谱片段搜索的 Top 大小"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:125
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:128
msgid "Batch size of triplets extraction from the text"
msgstr "从文本中提取三元组的批处理大小"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:133
msgid "Batch size of parallel community building process"
msgstr "并行社区构建过程的批处理大小"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:136
msgid "TBatch size of parallel community building process"
msgstr "并行社区构建过程的批处理大小"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:143
msgid "Community Summary Knowledge Graph"
msgstr "社区摘要知识图谱"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:146
msgid "Community Summary Knowledge Graph."
msgstr "社区摘要知识图谱。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:149
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/knowledge_graph/community_summary.py:152
msgid "Community Summary Knowledge Graph Config."
msgstr "社区摘要知识图谱配置。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/pgvector_store.py:21
msgid "PGVector Config"
msgstr "PGVector 配置"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/pgvector_store.py:27
msgid "Connection String"
msgstr "连接字符串"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/pgvector_store.py:31
msgid ""
"The connection string of vector store, if not set, will use the default "
"connection string."
msgstr "向量存储的连接字符串，若未设置，则使用默认连接字符串。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/pgvector_store.py:60
msgid "PG Vector Store"
msgstr "PG 向量存储"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/pgvector_store.py:63
msgid "PG vector store."
msgstr "PG 向量存储。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/pgvector_store.py:66
msgid "PG Config"
msgstr "PG 配置"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/pgvector_store.py:69
msgid "the pg config of vector store."
msgstr "向量存储的 PG 配置。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/weaviate_store.py:22
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/weaviate_store.py:80
msgid "Weaviate Config"
msgstr "Weaviate 配置"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/weaviate_store.py:25
msgid "Weaviate vector config."
msgstr "Weaviate 向量配置。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/weaviate_store.py:29
msgid "Weaviate URL"
msgstr "Weaviate URL"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/weaviate_store.py:33
msgid "weaviate url address, if not set, will use the default url."
msgstr "Weaviate URL 地址，如果未设置，则使用默认 URL。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/weaviate_store.py:39
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/chroma_store.py:30
msgid "Persist Path"
msgstr "持久化路径"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/weaviate_store.py:42
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/chroma_store.py:33
msgid "the persist path of vector store."
msgstr "向量存储的持久化路径。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/weaviate_store.py:74
msgid "Weaviate Vector Store"
msgstr "Weaviate 向量存储"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/weaviate_store.py:77
msgid "Weaviate vector store."
msgstr "Weaviate 向量存储。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/weaviate_store.py:83
msgid "the weaviate config of vector store."
msgstr "向量存储的 Weaviate 配置。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/elastic_store.py:25
msgid "Elastic Vector Config"
msgstr "Elastic 向量配置"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/elastic_store.py:31
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:32
msgid "Uri"
msgstr "URI"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/elastic_store.py:35
msgid "The uri of elasticsearch store, if not set, will use the default uri."
msgstr "Elasticsearch 存储的 URI，如果未设置，则使用默认 URI。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/elastic_store.py:41
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:42
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/elastic_store.py:45
msgid "The port of elasticsearch store, if not set, will use the default port."
msgstr "Elasticsearch 存储的端口，如果不设置，将使用默认端口。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/elastic_store.py:52
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:52
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/elastic_store.py:56
msgid ""
"The alias of elasticsearch store, if not set, will use the default alias."
msgstr "Elasticsearch 存储的别名，如果不设置，将使用默认别名。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/elastic_store.py:63
msgid "Index Name"
msgstr "索引名称"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/elastic_store.py:67
msgid ""
"The index name of elasticsearch store, if not set, will use the default "
"index name."
msgstr "Elasticsearch 存储的索引名称，如果不设置，将使用默认索引名称。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/elastic_store.py:74
msgid "Elasticsearch vector config."
msgstr "Elasticsearch 向量配置。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/elastic_store.py:135
msgid "Elastic Vector Store"
msgstr "Elastic 向量存储"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/elastic_store.py:138
msgid "Elastic vector store."
msgstr "Elastic 向量存储。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/elastic_store.py:141
msgid "Elastic Config"
msgstr "Elastic 配置"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/elastic_store.py:144
msgid "the elastic config of vector store."
msgstr "向量存储的 Elastic 配置。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:26
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:181
msgid "Milvus Config"
msgstr "Milvus 配置"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:36
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:106
msgid "The uri of milvus store, if not set, will use the default uri."
msgstr "Milvus 存储的 URI，如果不设置，将使用默认 URI。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:46
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:113
msgid "The port of milvus store, if not set, will use the default port."
msgstr "Milvus 存储的端口，如果不设置，将使用默认端口。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:56
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:122
msgid "The alias of milvus store, if not set, will use the default alias."
msgstr "Milvus 存储的别名，若未设置，则使用默认别名。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:62
msgid "Primary Field"
msgstr "主字段"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:66
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:130
msgid ""
"The primary field of milvus store, if not set, will use the default primary "
"field."
msgstr "Milvus 存储的主字段，若未设置，则使用默认主字段。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:73
msgid "Text Field"
msgstr "文本字段"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:77
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:139
msgid ""
"The text field of milvus store, if not set, will use the default text field."
msgstr "Milvus 存储的文本字段，若未设置，则使用默认文本字段。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:84
msgid "Embedding Field"
msgstr "嵌入字段"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:88
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:148
msgid ""
"The embedding field of milvus store, if not set, will use the default "
"embedding field."
msgstr "Milvus 存储的嵌入字段，若未设置，则使用默认嵌入字段。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:95
msgid "Milvus vector config."
msgstr "Milvus 向量配置。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:175
msgid "Milvus Vector Store"
msgstr "Milvus 向量存储"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:178
msgid "Milvus vector store."
msgstr "Milvus 向量存储。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/milvus_store.py:184
msgid "the milvus config of vector store."
msgstr "向量存储的 Milvus 配置。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/chroma_store.py:23
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/chroma_store.py:70
msgid "Chroma Config"
msgstr "Chroma 配置"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/chroma_store.py:26
msgid "Chroma vector store config."
msgstr "Chroma 向量存储配置。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/chroma_store.py:54
msgid "The metadata of collection."
msgstr "集合的元数据。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/chroma_store.py:64
msgid "Chroma Vector Store"
msgstr "Chroma 向量存储"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/chroma_store.py:67
msgid "Chroma vector store."
msgstr "Chroma 向量存储。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/chroma_store.py:73
msgid "the chroma config of vector store."
msgstr "向量存储的 Chroma 配置。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/oceanbase_store.py:77
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/oceanbase_store.py:176
msgid "OceanBase Config"
msgstr "OceanBase 配置"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/oceanbase_store.py:83
msgid "OceanBase Host"
msgstr "OceanBase 主机"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/oceanbase_store.py:86
msgid "oceanbase host"
msgstr "OceanBase 主机"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/oceanbase_store.py:91
msgid "OceanBase Port"
msgstr "OceanBase 端口"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/oceanbase_store.py:94
msgid "oceanbase port"
msgstr "OceanBase 端口"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/oceanbase_store.py:99
msgid "OceanBase User"
msgstr "OceanBase 用户"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/oceanbase_store.py:102
msgid "user to login"
msgstr "用于登录的用户"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/oceanbase_store.py:107
msgid "OceanBase Password"
msgstr "OceanBase 密码"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/oceanbase_store.py:110
msgid "password to login"
msgstr "登录密码"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/oceanbase_store.py:115
msgid "OceanBase Database"
msgstr "OceanBase 数据库"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/oceanbase_store.py:118
msgid "database for vector tables"
msgstr "用于向量表的数据库"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/oceanbase_store.py:170
msgid "OceanBase Vector Store"
msgstr "OceanBase 向量存储"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/oceanbase_store.py:173
msgid "OceanBase vector store."
msgstr "OceanBase 向量存储。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/vector_store/oceanbase_store.py:179
msgid "the ob config of vector store."
msgstr "向量存储的 OceanBase 配置。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/s3/config.py:14
msgid "The endpoint of the s3 server. e.g. https://s3.us-east-1.amazonaws.com"
msgstr "S3 服务器的端点。例如：https://s3.us-east-1.amazonaws.com"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/s3/config.py:19
msgid "The region of the s3 server. e.g. us-east-1"
msgstr "S3 服务器的区域。例如：us-east-1"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/s3/config.py:25
msgid ""
"The access key ID of the s3 server. You can also set it in the environment "
"variable AWS_ACCESS_KEY_ID"
msgstr ""
"S3 服务器的访问密钥 ID。你也可以将其设置在环境变量 AWS_ACCESS_KEY_ID 中。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/s3/config.py:35
msgid ""
"The access key secret of the s3 server. You can also set it in the "
"environment variable AWS_SECRET_ACCESS_KEY"
msgstr ""
"S3 服务器的访问密钥密钥。你也可以将其设置在环境变量 AWS_SECRET_ACCESS_KEY 中。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/s3/config.py:45
msgid ""
"Whether to use the environment variables AWS_ACCESS_KEY_ID and "
"AWS_SECRET_ACCESS_KEY as the credentials. Default is False."
msgstr ""
"是否使用环境变量 AWS_ACCESS_KEY_ID 和 AWS_SECRET_ACCESS_KEY 作为凭证。默认值为 False。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/s3/config.py:54
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/oss/config.py:55
msgid ""
"The fixed bucket name to use. If set, all logical buckets in DB-GPT will be "
"mapped to this bucket. We suggest you set this value to avoid bucket name "
"conflicts."
msgstr ""
"要使用的固定存储桶名称。若设置该值，DB-GPT 中的所有逻辑存储桶都将映射到这个存储桶。建议您设置此值以避免存储桶名称冲突。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/s3/config.py:64
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/oss/config.py:65
msgid ""
"The prefix of the bucket name. If set, all logical buckets in DB-GPT will be "
"prefixed with this value. Just work when fixed_bucket is None."
msgstr ""
"存储桶名称的前缀。若设置该值，DB-GPT 中的所有逻辑存储桶都将以该值作为前缀。仅在 fixed_bucket 为 None 时生效。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/s3/config.py:73
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/oss/config.py:74
msgid ""
"Whether to create the bucket automatically if it does not exist. If set to "
"False, the bucket must exist before using it."
msgstr ""
"若存储桶不存在，是否自动创建。若设置为 False，则使用前存储桶必须已存在。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/s3/config.py:82
#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/oss/config.py:83
msgid ""
"The chunk size when saving the file. When the file is larger 10x than this "
"value, it will be uploaded in multiple parts. Default is 1M."
msgstr ""
"保存文件时的分块大小。当文件大小超过此值的 10 倍时，将分多部分上传。默认值为 "
"1M。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/s3/config.py:91
msgid "The signature version of the s3 server. e.g. s3v4, s3v2, None (default)"
msgstr "S3 服务器的签名版本。例如：s3v4、s3v2、无（默认）。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/s3/config.py:99
msgid "The additional configuration for the S3 client."
msgstr "S3 客户端的额外配置。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/oss/config.py:14
msgid ""
"The endpoint of the OSS server. e.g. https://oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com"
msgstr "OSS 服务器的端点。例如：https://oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/oss/config.py:20
msgid "The region of the OSS server. e.g. cn-hangzhou"
msgstr "OSS 服务器的区域。例如：cn-hangzhou。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/oss/config.py:26
msgid ""
"The access key ID of the OSS server. You can also set it in the environment "
"variable OSS_ACCESS_KEY_ID"
msgstr "OSS 服务器的访问密钥 ID。你也可以在环境变量 OSS_ACCESS_KEY_ID 中设置。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/oss/config.py:36
msgid ""
"The access key secret of the OSS server. You can also set it in the "
"environment variable OSS_ACCESS_KEY_SECRET"
msgstr "OSS 服务器的访问密钥。你也可以在环境变量 OSS_ACCESS_KEY_SECRET 中设置。"

#: ../packages/dbgpt-ext/src/dbgpt_ext/storage/file/oss/config.py:46
msgid ""
"Whether to use the environment variables OSS_ACCESS_KEY_ID and "
"OSS_ACCESS_KEY_SECRET as the credentials. Default is False."
msgstr ""
"是否使用环境变量 OSS_ACCESS_KEY_ID 和 OSS_ACCESS_KEY_SECRET 作为凭证。默认值为 False。"